覺唔覺得以陳同佳所犯嘅罪，坐兩年乜都夠晒？

講真連登都公認左佢殺條女係合情合理但不合法 做法唔完美但可原諒

佢都坐左大約兩年，係時候還同佳自由

講真同佳都叫愛過個女仔 佢落手果下一定好心痛 不過一定要斬草除根
佢唔落手嘅話 個女仔只會傷害下一個男仔 同佳諗到咁唯有狠下殺手
佢一定比世界上所有人都心痛 但佢知道佢一定要落手
同佳只係被愛意轉化成既恨意逼到無可奈可

1

我都原諒左你放針

其實判社會服務令都OK

好多人未原諒

〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

針

罪不致死
要怪就怪港共政權

樓主犯嘅罪起碼坐十年

係香港教育出咗問題

你都幾痴線嘎wor。殺人合理化。

最好係罰佢坐兩日監

轉個頭送返黎香港

咁佢就永不翻身

好過佢坐十年八年返來話我已經受到法律的懲罰

你咁樣講，精神病人殺人都可以原諒。因為有病。

佢唔落手嘅話 架巴士只會飛到下一個站 N賓諗到咁唯有狠下毒針

其實係 可惜香港法律不完善
如果我做皇帝 男人可以三妻四妾
女人出軌男人可以殺佢唔犯法

反而放針個條仆街就唔洗坐監

條女抵死...

有咩問題 個女仔比綠帽人戴嗰一刻 佢條命已經冇晒價值

一代明君

條臭雞抵死

佢個鞠躬道歉比林鄭 同壞了的男人更誠懇

佢冇做錯到......

拉

依句真

法律我定嘅話，係。

終身禁止佢割癦, 然後幫佢粒癦打增生劑, 等佢粒癦愈來愈大.....

講真 巴士成日飛站 我會判個司機坐終身

放針嗰啲點處置

賓哥我覺得兩年太多

做法不完美，可接受，要改善！

放針要坐幾耐

佢冇做錯都肯道歉

4.5兄

有增生劑嘅咩 唔熟醫學美容

你香港針神wor

點睇佢同你一樣鄉下 都係湖南

唉, 法治已死

傷唔到人就無罪釋放
傷到就睇傷咩人 插到臭雞就無罪釋放
插到好人就10小時社會服務令

社會傳統觀念下所迫 冇計
如果我做總統嘅話會封佢為民族英雄

路兄會判幾多？

插到GAY 佬呢

同父哥一樣 湖南專出大茶飯

又唔好咁講 始終殺左人唔馨香 但佢係犯法唔係犯罪

相反湖北出生嗰啲 希望可以判佢終身監禁🙏

我會引導佢返大陸啦

你條仆街放針唔洗坐

佢只係想幫人先咁做

謀殺坐兩年? 死者親友去隊冧佢就係社會服務令,實施自然法.謀殺點可能係社會服務令啊,屌你.你睇下佢,根本就悔過意思,配合豬乸法西斯玩嘢居多啵.罪加一等.

佢有鞠躬道歉 同埋佢都冇做錯到

豬乸法西斯喪心病狂,家下仲要同謀殺犯同流合污對文明世界玩嘢.

應該有掛...
肌肉硬化水都都有, 癦屎增生劑點會冇

根本係條女種下既果, 點算謀殺
如果同佳因為條女帽佢而自殺,咁條女算唔算謀殺?

秒

佢有無錯係司法獨立嘅法庭去審,唔係你.謀殺係事實,呢點無可質疑.

樓主廢到 人地父哥2頁上熱門

所以咪話佢係犯咗法 但冇犯罪

想認真駁你 但發現你全部廢話 仲要p牌唔使理

發明嚟做咩

屌你,使唔使咁撚曲?
777鞠躬道歉,POPO表"演"正常,你係唔係就感激流涕,雙膝發軟而自動下跪謝主隆恩咁豬乸農民呢?

算 我係法官會咁判

同埋樓主第16個reply已經答咗你

車狗連狗

同佳真係好偉大

真，如果我條女比其他精子進入，我都會咁做

直情叫自殺

審謀殺案係陪審制架,唔係行包青天公檢法一體嘅豬乸制,
OK?

777冇鞠躬道歉過

米話左其實唔算謀殺

我的精子入過

你嘅潛台詞即係話犯罪嘅人都係情有可原, 而義士同死者都係避孕套姐.

咁係因為香港法律體制唔完善

根本包青天果套係啱，你睇咁多年有冇法官出名得過包青天？

咁未兩千年豬乸秦政法西斯囉.柒頭.
返大陸送中啦你.

我哋係話就算義士殺狗都唔應該有罪

包青天宋朝的

以同佳咁勇武 如果今日仲係出面應該做左前線

大陸而家都唔係用包青天果套 你柒夠未

樓主本身就係大陸人

我支持回歸宋朝。

我可以做你的展護衛

咁家下未係金兵南下或蒙古南下,崖山等緊你啊.

連登仔平時狂吹奏宋朝

我係宋國寶安人

連登仔真痴線
明明條女同個仔都係條友
係條友誤會左 以為自己綠左
所以殺佢
而家個個連仔就話俾左帽佢戴
歪曲曬

大陸都冇出兵打你啦 你反乜撚

仲要覺得殺人係合理
連仔 係咪傻曬

咁豬共係所謂中國,其成就係高過宋朝.謊言詐騙能力比宋強,無恥程度比宋強,殺人亦比宋多太多.真正嘅中國嚟.

未fc唔好亂講毀同佳清譽

個仔係佢唔等於冇戴過帽

依啲人唔知咩居心

講真同佳算靚仔, 條女咁都派帽點忍

咁俄羅斯,朝鮮呢D可以吼咗你豬乸好耐嘅.張獻忠豬瘟亦按奈不住.
你要體諒下,可能係豬乸樣衰,人地要搞佢,完全犯法無犯罪嘅.

成為一代明君

同佳都反 建左國第一個捉佢打靶

你本身犯咩法都無事
自然會覺得2年太多

佳仔知道咗一定會好傷心

我會比個皇叔你做

你終於理解我哋嘅諗法

你改個咁既名係咩居心, 會令國際線輸

佳仔身為被選中嘅細路 再傷心嘅野都經歷過啦好難想像佢落手果陣有幾痛

似係五毛

咁block得啦 洗唔洗同曹sir交代

曹sir咪五毛

冷知識宋朝有個寶安公主
當然寶安亦係地名

曉穎

罰打手板算丫

我屌你老母閪

借刀自殺
佳佳只係俾條臭雞利用

問佩哥 佢讀law

好似你永遠都只係個柒頭皮

Thank god

有冇圖

係痴線㗎？咁同動用私刑有咩分別

未審你就判
喂
我發似照計係你落手殺架喎?

收吓你把口啦

係有點

唔夠人講就講粗口 建國後第二個捉佢打靶

幾令女

我哋相信同佳嘅判斷

佢完全唔識尊重人

Cls連登就嚟歪理講到變真理

對比淋病對香港所犯嘅罪，重要唔洗坐監，全香港罪犯都應該特赦，除外

我地唔喺現場好難妄下定論，我只信同佳即場判斷

係樓上班友講到同佳好大罪咁

又上唔到熱門

係電光石火之間要做決定唔容易

心淡 下次用港友開

好彩佢冇做錯到

你先係最cls嗰個

好佩服佢咁短時間可以諗到個咁好嘅解決方法

港友Sir

真係明白點解要有法律，因為有你呢種人。成個地下判官

樓主今日唔見左藥

上面班人未接受過專業既x人訓練

咁你支唔支持獅鳥？
支持=認同我
反對=藍絲

而家嘅法律制度基本唔完美

賓哥思維清晰到

中國文化幾千年好地地要跟西方果套

真......

樓主...... 多謝合作

你都痴撚線
殺人坐兩年
咁全世界都去殺人啦

On9999
吊你老母

秒到佢傻

有啲人係可殺
有啲人係不可殺

判佢2星期，再籌52萬比佢叫雞

我要坐精神病院的

士可殺

On撚9,洗唔洗頒個好市民獎比佢

殺人合理化

咪極端化言論啦 樓主咪講咗係因為戴咗綠帽先唔犯法 要睇情況再判

第一唔覺得夠，
第二佢點罰係法院判
第三客觀講送中揾佢過橋，無佢都有其他借口，唔可以怪佢，至於殺人案，如果佢自首都叫𠄘擔責任，但如果佢同香港政府合作參與同台灣既交涉來換取私人利益，就算佢去左受刑都唔會原諒佢

同佳經過呢次 對雞有恐懼症啦。。。

我本人認為應該要頒發大紫荊勳章 但樓主唔認同 佢話佳仔始終犯咗法 但冇犯罪

講真如果因此滅共
連登仔分分鐘眾籌起兩個銅像俾同佳

可參考施君龍

好彩連登仲有22個正常人

26個了

佢地好鍾意偷換概念

我微信了父哥 佢幫你上左了

我兩個ac都負評左

父哥只用tg

why

睇環境佳仔有機競逐諾貝爾獎，人民英雄

扮反對者

咁又唔好咁講 佢始終唔係用緊一個和平嘅方法 但我夠膽講 依個一定係最完美嘅方法

上未

睇嚟連登班痴線佬仲係唔係好明白我哋嘅觀念

的確係喎

係 我諗左兩個月都諗唔到更好嘅解決辦法
佳仔咁快已經諗到最完美嘅方法

羅哥

解決問題既最好方法就係解決引發問題既人

痴線，呢條殺人犯肯定有問題，你講到佢好正常咁，佢殺完人點解拎埋人地啲錢？又係因為愛呀？

屌係咪痴撚左線, 殺人+非法處理屍體+一屍兩命. 坐兩年夠?
你參考番相似既案例坐幾年先講啦.
希望巴打你係講笑, 否則呢啲諗法真係好有問題.

終於有多個正常人

咪咁固執啦 反正條女都用唔翻㗎啦

應該比番幾百萬佢過番d 好生活，最好買番層半山比佢等佢頤養天年。

要睇吓咩情況 俾人戴綠帽殺人嘅話 我認為兩年都唔洗

但詳情你都係問返樓主

賓哥大人有大量

啲錢擺喺度都冇用

真 成班都唔識變通

咁殺左人就梗係非法處理屍體㗎啦 唔係你想佢點？

第一步係臨時聘用佢做黑警
第二步係電光火石之間自衛殺人並係唔影響 大眾情緒底下安全處理屍體
第三步係升職為高級黑警

咁樣打唔打得Luck呢？

屌你 包青天關秦政法西斯乜嘢事啊 柒頭

咪係囉 唔通自首條女會復會咩

講真同佳本身都想自首 但佢知道如果曉穎在生一定唔想見到佢坐監 所以佢先走返hk

我想申請幫同佳做心理醫生，我有信心幫佢打甩

再令到成個法庭嘅人咸到仆街

樓主公認放針 但唔洗坐牢

ching研究犯罪心理學 先以身試法？

已經想咸

夠晒啦 點解三十年就一定係啱？

以後台灣成為殺人基地 約人去獅鳥

台灣班友係人治唔係法治 我相信我可以幫佢打甩

其實基本唔應該坐 條臭雞抵死

一早公認左啦 唔知上面條友仲嘈乜春

咪極端化言論啦 都話要睇情況

佢弱智

條女冇屋企人？

如果你屋企人死左，最好將啲財產燒晒佢，反正你屋企人都用唔到架啦on9

佢教個咁嘅女出嚟都要接受懲罰啦講真

點解咁多真心同放針賓真誠對話？

邊撚個放針

條女屋企人有自理能力 但佳仔喺殺咗人之後相信都有一定罪咎感 難以正常生活 攞幾個錢防身好正常

真係正常

同黑警比較就係啦

牙賓做下任特首可以解決所有問題

入嚟之後發覺咩都駁唔到就唯有放低個拉字

我都想做

好難駁得到樓主

殺人就係殺人有咩好駁？

殺咗條臭雞有咩問題

一岀事就放針

其實唔坐都得,古時原始人殺人唔洗坐監添屌你老母你都戇鳩鳩

沒

講得好！

講真香港人咁追求言論自由，點解唔追埋殺人自由，古人自由過現代人好多

理解唔等同原諒

陳同佳係英雄

港女派帽死有餘辜
陳同佳係替天行道

亦因為咁令港府露出狐狸尾巴
揭露淋病賣港險謀

最最最偉大嘅係陳同佳令港人提早覺醒
提早武裝革命反共

今日香港人識打差佬，燒警署，拆紅店，打藍絲，打圍村仔(好快會)，令香港警察變過街老鼠，全部都係因為陳同佳。

陳同佳係香港英雄

你原咩諒 佢又唔係殺咗你老母

懶係大愛咁 睇見都想嘔

屌 公司笑撚到我
咁撚多玩具入黎任撚

認同囉好未
鳩少陣

On9到唔想應

收下你把臭口啦 駁唔到人就淨係識講粗口

咁你留言做咩

拉返啲垃圾落嚟先

請尊重！謝謝！

如果佳佳唔係咁樣衰條女就唔會出軌啦，其實最衰都係佢
生得樣衰其實都係死罪，應死。

認真討論

佢意思係話自己on9

我覺得ok喎，眼神好銳利

女人角度話你知，佢係樣衰。

呀~~~陳同佳

條友識撚咩 上次我阿媽見到佳仔都話幾靚仔 問我係邊度嘅明星

如果一時火殺人2年，代價會唔會太少?

我家姐同阿媽都話佢個樣ok

我有50個女仔friend都話佢唔OK

佢已經經過深思熟慮 依個係最完美嘅解決方法

大家審美唔同 有人鍾意佢就得

自己打自己囉，左手打右手，右手打左手

絕對唔係一時火遮眼

咪ff咁多啦 現實你只係一個朋友都冇嘅死毒撚嚟

最終都係會唔鍾意，最衰都係佢樣衰死罪。

痴線，如果個女仔係你屋企你唔會講得出呢番說話

我係已婚絲

唉，牙佳真係好慘

要睇情況 如果情況許可的話 我會協助佳仔

我屋企嘅教育唔會教出一個咁唔潔身自愛嘅女仔

因為條臭雞搞到要坐監

幾時整返個守護同佳大聯盟 幫佢上訴

香港人落後左幾十年 仲未接受到

樓主

ching刀系性情中人

謀殺啊.....唔判死刑算係咁

今次比隻雞累撚死

正常都唔會，仲要夾埋林太整個送中出泥

我會判係合理謀殺

要睇情況 上面答咗

本身玩婚前性行為已經無左大義之名...
仲要玩埋綠帽....

潘生潘太

好人好者都唔會搵民建聯

我就支持佳仔做新做人....
大家係街見到佢中意打中意罵, 定係唔理佢係自己決定.

我就原諒左佢~

喺街見到我會讚佢

可能佢係曼迷見到個聯字以為係好野

曼聯導到個細蚊仔要坐牢

未來係咪已經殺人合法化

樓主飛機放針？

要睇情況 好多時都係

港父殺人合法

港父呢

你要去問下譚嗣同,興中會,同盟會D友,睇下佢地係點理解喇.
公檢法於一身,豬乸好奶.

我理解你，但係唔認同。就算你話我係藍絲都係咁講。

法律制度幾時完美過？只係一直♾改善。

係 所以依次事件係一個好好嘅觸發點

佢根本冇理合唔合法

佢有免死金牌

我理解你

shitty 仔收聲

要起底我 你係要幾自卑呀

冇錯。如果以促進法制完善嘅角度黎睇，呢件事係好事。

抵唔抵死唔輪到你決定

港父決定

係

樓主已經係恐怖分子

港友又25

入過我屎眼然後大叫oh shit

連登會員港毒之父決定

條撚樣企圖陷害香港應該死全家

港友=學友小號

對你嚟講只係避暑山莊

你係咪痴能左線 有預謀殺人呀大佬 坐兩年 知唔知點解佢要講明佢主動投案嘅話唔想接受死刑呀 因為真係可以判到咁重

子雄笠左

求其罰佢千五咪算

算係合理謀殺啦講真

所以我好佩服佢可以咁冷靜諗到依個方法去解決

你又有道理

真係叻仔

他算唔算香港武松
會唔會係搞掂埋個契家佬先自首

N賓另一個po7能左

我哋已經原諒左佳仔

樓主玩膠過咗火，唔好推

ok

挑左廿幾頁 戰力算高la

咁佢而家又後悔?